其實性格係咪有遺傳？

父母既性格係咪都會影響埋下一代？

性格係天生
但後天因素可以改變
家人、朋友、物質…
當然仲有樣

點都有啲

通常都係話五十五十環境同基因

唔係，我阿媽港女黎

一定有影響 不過係好影響定壞影響就因人而異

如果性格係因基因主導
同卵雙胞胎嘅性格會一模一樣

社會心理學會認為係你人生唔同階段嘅經歷黎成就你嘅性格

內分泌系統好似同情緒有關

先天同後天兩樣都會有影響